［戰線終極升級！］香港自治行動提綱

此post承前post《美國國會提晒水：香港人需要向世界宣告──這是一場香港自治運動》而作，見

香港自治行動提綱

逃犯條例提出以嚟，甚至香港主權移交以嚟，一切問題莫非源於香港主體意識未醒覺。政府、政黨等不察香港制度文明高於中国甚多，亦唔識主動捍衛香港制度，防止中国制度文化入侵；甚至盲目擁抱大中華民族情懷，妄想以彈丸之城香港拯救中国，不自量力。香港制度文明不斷被侵蝕，最終結果必然係中共軍國意識形態吞噬

逃犯修例，就係林鄭月娥故作關心中国罪犯問題，不惜斷送香港自治象徵之一嘅獨立司法管轄權；一旦成功修例，香港法治制度被中国人治模式吞噬只係遲早嘅事。口口聲聲維護法治等香港核心價值，其心可誅

黑警濫暴，就係港共政府莫視香港政治基礎未穩，徒以「維持治安」之名打壓抗爭運動，無異於中国以「尋釁滋事」等罪名打壓維權人士。真正嘅警察嚴守政治中立，政治動盪期理當退讓；黑警唔單止冇做到點，甚至以殺害示威者為樂，咁表示黑警同黨軍分享同一意識形態，係中共軍國主義統始係香港嘅延伸。唔好為廿三條未立法而慶幸，因為立法早已透過黑警執行；唔好驚訝示威現場有武警同志，佢哋只係做返自己

廿三條、高鐵、逃犯條例……如果冇治本之法，未來有幾多類似惡法等緊我哋？過去三十年，我哋只採取兵來將擋、水來土掩等反應式臨時反抗，但請問我哋擋得幾多次？百人被控、千人被捕，受傷被侵犯不計其數，請問我哋擋得幾多次？

反送中，反送中，比你反得一次，之後呢？你想要乜？

香港人，我哋再經唔折騰啦。消極反抗已經走到盡頭，我哋必須提出能夠正本清源、能夠真正保護香港制度文明獨嘅正面主張，我哋要堅定地向世界宣告：

呢個係一場香港自治運動！

從今以後，我哋嚴辨中港之異，不甘作中共奴隸，以捍衛香港制度文明、自覺抵制中国人治文化嘅入侵嘅本土原則，推動雙普選落實。實現真正自治，如美國國會女方丈所言，Real Autonomy！

以美國為首嘅西方國家已經為我哋準備好一切客觀條件，但最終決擇嘅仍然係我哋香港人自己。做人？做狗？

眾說「五大訴求，缺一不可」，但缺乏自治意志，雙普選乃至其餘訴求皆不可穩妥落實。

善如天琦「光復香港，時代革命」，點出極權獨裁係香港政治問題核心，所以要光復（Liberation），亦啟發我哋，抗爭嘅本質唔係離地嘅道德表態，係以性命相搏革命。

聰明如攬炒巴「英美港盟，主權在民」，開發呢場運動不可欠缺嘅國際支援，並帶出「主權」此一核心問題

但點光復法？主權問題點解決法？主張仲係隱而不彰。所以，呢場運動如要再下一城，必須逼出下一個重點：香港自治

香港自治，本來已經係《基本法》清楚列明：「港人治港，高度自度」，可惜中共只顧不諳民主自由之道，妄以831假普選玩弄港人；

為對治中共嘅奸狡，我哋要係《基本法》基礎下建立新嘅運動口號：

「港人治港」，可惜過嘅執政者，無論政府、建制或反對派，都係甘為中国犧牲香港，冇人真正以香港為本位治港，所以我哋要爭取嘅係：「驅逐共黨，港人治港」

「高度自治」，中共以「高度」含糊其詞，以831假普選玩弄香港，唯有全面自治，香港先得以重光，所以我哋要爭取嘅係：「全面自治，光復香港」

同時，我請求文宣組發起＃RealAutonomyforHK嘅國際文宣攻勢

同時，我請求文膽組起草《香港自治宣言》

同時，我請求行動派積極籌謀如何製造宣讀《宣言》嘅最佳環境

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
驅逐共黨，港人治港
全面自治，光復香港

特別鳴謝：陳雲先生，以上所論啟發自《香港城邦論》

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

香港自治運動

我願榮光歸香港

應該不停強調港人治港

驅逐共黨，港人治港
全面自治，光復香港

推

全面自治，光復香港

呢個post比上一個post有系統咁多，點解反應差咁遠

美國國會：香港人嗌自治未？

係咪呢篇文切入點唔夠juicy

push

我係咪應該寫短啲重開POST?

真係推唔起，到底出咗咩問題？

我會深切反思下點解推唔起

有冇人睇

真係推唔起？